［圍爐］男朋友話我係佢心目中唔會係第一

佢真係傻仔黎，咁坦白做乜，不如問下你點解要放你係第一位？放左自己同屋企人先先到你都好正常同應份啫，結左婚都可以離婚啦依家啲人

男人老狗就唔好要人當你公主咁核突啦

咁坦白

佢咁似我嘅 不過我係女
付出咁多到時接一帽咪傷到pk?所以都係唔好咁投入好 其實係一種保護機制黎

我以前都係咁樣同人講過
咁你都將佢放係第二咪得

唔好睇到自己咁重要 結左婚都可以離婚嘅姐
就等於我都唔會將男朋友放第一位
第一位一定係屋企人
第二係朋友
第三先係男朋友
如果真係同佢結婚嘅 咪變成屋企人
佢自然會係我嘅第一位

咁你係將佢放第一
屋企人、自己放之後？

佢咁坦白做乜
btw米你老母

我估你條仔都係啲正經過籠嘅人...

其實最大問題係太坦白
當然 我明 第一唔一定要係自己
但係當下聽到 真係好hurt
你最親既人同你講 我最愛係自己呀

sorry我唔覺得佢「太過」坦白 係你唔太現實

你鍾意散咪是但lor 我唔信你會搵到第二個將你呢位「公主」放喺自己頭上第一位嘅男朋友 你可能發夢/睇content farm 太多

你尤其係談婚論嫁階段 唔係畀人氹緊上床階段
更加應該清楚自己斤兩
結婚嘅喇 做人成熟少少ok?
唔可能話得男方承擔一切成長責任 而女方仲係做緊「公主」

就算我依家結咗婚都唔會放老公做第一位
不過唔會好似你男友咁on9講出口俾另一半聽
你仲細個，到你大啲就會知道自己同埋錢先係第一位，仔女係第二位，老公老婆呢啲再排落去啦

真正成熟嘅男仔係唔會介意女朋友放屋企人係第一位
家人先係最重要 男朋友無左咪下一個囉
我之前個ex都係咁 話我點解唔放佢係第一位
解釋完之後又話我係咪唔愛佢乜乜乜咁
最後比我飛左

點解拍拖一定要寵你
一陣變公主病
你男朋友到時真係捉蟲
拍壞哂手勢

只係樓主想享受呃呃哄哄既拍拖關係
但佢男朋友係d直腸直肚 唔鐘意呃黎呃去既人

On9既人先會係平時普通傾計將個方向引去呢個地步
做人有啲自知之明
有啲野其實根本唔應該問
一世扮唔知咪唔會受傷

拍拖嘅嘢 呃下氹下 聽下甜下咪算囉
男嘅衰太坦白 女嘅衰太認真
著實無謂

但係係唯一

蠃左

八婆 我話唔放你係第一位姐 洗唔洗放我上連登呀

車，仲以為佢話第一係另一個女人（媽媽以外）

咁講真，樓主你地拍拖咁耐以黎個關係係點先？無理由因為佢咁講一次就立即分手架？

第一係自己第二先係你其實唔難理解
其實你都要放自己係第一位
但佢之後果幾句咩所以一定唔會錫你就...